黃翠如做你女朋友 每日點過

好想日日同佢煮飯仔

蕭正楠老婆

0800-2200 返工
2200-0800 訓教

熄燈都係一樣啫
瞓啦咪嘈啦

7:00am 起身食早餐 (做愛)
8:00am 真係食早餐
9:00am 返工
1:00pm 做愛 (時間緊迫,一路沖涼一路Hi)
6:00pm 放工約埋姚子羚, 做愛
7:00pm 食飯
9:00pm 做愛
12:00pm沖涼訓覺
1:00am 做愛
3:00am 真係訓

大姐明咁款

即刻轉gay

1:00點樣返工時間沖涼做愛

同翠如bb生bb

8:00 用佢電話打比洪永城叫醒佢
9:00 借翠如之名揾洪永城食早餐 (飛甩翠如)
10:00 同洪永城一齊返工 爭取獨處時光
11:00 同洪永城傾偈
12:00 同洪永城食early lunch
13:00 同洪永城食lunch
14:00 同洪永城食late lunch
15:00 同洪永城行街
16:00 同洪永城去街市買餸
17:00 揾翠如幫手機拎嘢
18:00 同洪永城玩煮飯仔 趕翠如走
19:00 玩上床
20:00 同洪永城食飯 唔比翠如返嚟
21:00 食甜品
22:00 真係食甜品
23:00 攬住洪永城一齊瞓

奶佢全身

洪永城每日
8:00 接到翠如電話
8:00 即刻cut線 死臭雞

7:00am-7:02am 一朝早比翠如含醒 （吞晒做第一份早餐, 笑住講聲ごちそうさまでした）
7:30am 翠如著件小背心，一齊食早餐
8:00am-8:03am 準備出門口返工，忍唔住係門口扯低佢條t-back，後入3分鐘,完。翠如用口清理完就笑笑口咁送左我出門口。
10:00am 送貨上門，翠如著件小背心開門，引誘派件員入屋。
11:00am 翠如沖左個涼。
13:00pm-13:10pm 翠如著左件大圓領T就出去掉垃圾，隔離屋個呀叔係咁裝佢。
00:00am 飲醉左，上司送我返屋企，翠如不停鞠躬多謝，上司色咪咪咁望住翠如心口。
00:15am 我因為太醉，所以訓左係廳。翠如見我無晒反應，就拉左上司入房。

點解翠如都反

食左先講

巴打識食
一定每日中出一百發

佢唔係一個好演員，但唔代表佢唔係一個好女人。 家底好，為人爽直，少機心，做老婆有乜問題？

佢唔係最靚，但又唔算好差，行出街都算係靚女一個，拖住佢唔覺有咩掉假o既地方。

如果一個男人評論點選女友或老婆個世界只係在公仔箱之下，真夠膚淺，你親得起人先算。

醜

下 好撚靚喎

上咸網打飛機

日日屌佢對腳 摸住佢大脾黎訓

0800 起身刷牙洗臉出門口
0900返工
1300食lunch
1900落大快活食完飯返去ot
2200返屋企沖涼
2300訓覺

day 1 分手
完

要看牛咁綠帽隨時送咁，1，2晚就好，長時間不了

屌 我想中出即飛

咁撚樣衰就唔好拎出黎講

巴打明

個套咩地平線
真係世界級
你會見識咩係香港正常女人 咩係港女

好正咩佢？好普通昨喎

樣衰

股民話要小心收尾果幾年

我會飛咗佢

日日都應該好嘈 之後會聾
每日都要好好保護耳膜

有線果陣幾正
而家越黎越樣衰

每日都啪啪啪

啪佢塊面

同意，佢比人感覺爽朗，呢D女人先正

我覺得佢幾好㗎喎

對住個電腦都咁認真

瘋狂煲煙

唔明點解啲人話翠魚bb 樣衰

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10,
5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01,
10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35,
9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30,
6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35,
8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55,
10:36, 11:13, 11:45,
12:19, 12:45,
1:22, 1:50, 2:19, 2:40, 3:15,
4:40, 5:00, 6:25 , 7:15, 9:08,
11:45, 12:26, 1:48, 2:14, 2:37,
3:01, 3:48, 4:23, 5:04, 5:27

佢隻眼真係好撚核突

每日問佢老豆攞錢。
然後出去識啲有波嘅

0800 食早餐
0830 真係食早餐
0900返工
0930 真係返工
1300食lunch
1330 真係食lunch
2200返屋企dinner
2230真係dinner
2300訓覺

當你試過溝到條女係可以同你一齊瘋狂煲煙，個種享受o的傻仔係唔會明。。。

閪女人一個
一定係女權主義者

日日用佢洗衫

好正

日屌晚屌

有無咁撚勁呀 射出血啦好無呀

攞佢d錢出去溝女

無波

愛乃

奶腳都可以奶足一日

賣落火坑 拎錢

一般貨色.jpg

叫蕭正楠上黎綁撚住佢大大力插佢屎眼 ，前列腺液比楠楠，最後精液射晒比翠如

Lunchtime 出去爆房，又趕住返公司
咪一路沖涼一路屌囉

轉gay+唔會再返屋企

有無人解釋點解翠如唔靚
咩劉珮玥嗰嘅就咁多人吹奏

點解

本田莉子就話姐

普通貨色啫
有咩點過